昂山seulgi入一入黎

總差一點點 先可以再會面
彷彿應該一早見過
但直行直過只差一個眼波 將彼此錯過

遲兩秒 搭上地下鐵 能與你碰上麼？
如提前 十步入電梯 誰又被錯過？

❤️

On9。。。。

洗唔洗咁快....

冇嘢做。。。。

睇得出 晨早流流就開膠post

Diu

你都唔差

我呢個認真POST黎

邊忽認真。。。。。

召喚會員 @昂山Seulgi

佢返緊工 𥄫緊女上司

感受唔到充滿愛意？

@昂山Seulgi 等，等一生都等

感受到少少

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

希望佢可以捨棄果個50路TB

樓上個留言一提TB你就出現..................

若幸運一點一早找到你 但幸運可否擔保得到你

還好嘛

又約炮?

今朝忙到無停手遲左覆咪嬲豬ok？

搵我咩事

收聲啦我地君子之交

你對住個個都係咁？

有小小但我體諒 ,係咪好善解人意?

我地係puppy love

改埋個ON9名唔洗禁入去都知係你

你咁樣算唔算同我劃清界線

其他人=minion
你=cannon minion

已經開始妒忌你另一半

希望我地既關係係建基於道德之上

我以為我起碼係super minion😢

miss左cannon=ok ff
miss super minion= wfc

敢問點為之唔道德既關係

例如今日落雨你淋到濕哂我理應遞上紙巾慰問卻掛住scan你胸前兩粒..而說不出話來
掛？

如果我係女畀你咁樣flirt隨時心動都似..

swag呢排係咪仲係要周圍飛

留名

我腐女黎 好心動 你地可唔可以繼續

樓主變咗心..

返嚟啦如果唔係點同你擦身而過

雖然昂仔只係我一個素未謀面嘅男性友人 但係唔知點解見到牙Swag你flirt佢我個心就有少少酸溜溜嘅感覺...

我會捉住你隻手幫我抹

試下講: 「唔係警察無指引 係指引無人跟」

記者朋友們 聽夠er sir講廢話就入嚟

記者手足 願唔願意犧牲一條問題既時間 屌柒警察

愈嚟愈離譜既記者會
麻煩記者朋友唔好再比佢地狗up喇
係時候要睇睇我幾篇文

我無 = = kai b永遠世一

你知唔知你咁講我個心都會酸溜溜..

= = 咁讓返比你